# blockchainTP

Je n'ai pas p finir le déploiement sur mumbai. J'ai bien créer l'app sur alchemy.

Du a un problème de gas price ( j'ai tenté de faire des config différente sans succès et j'ai recharger mon wallet avec [polygon](https://faucet.polygon.technology/)  )

## Test du smart contract

Vous pouvez utiliser la fonction test de truffle pour tester localement le smart contract

```bash 
truffle test
```

## Call contract

J'ai voulu poursuivre en faisant un code js qui appeler mon smart contract dans l'espoir qui soit déployer sur mumbai